新屋嶺女手足一事

有人話女手足成晚俾人輪姦
真既話咁大件事點解冇人提
係咪FC左？
我搵唔到資料

暫時好似未有確實證據或醫護證明

推 好撚嬲

因為未FC, 無法FC, 除非真係有事主出黎認有此事先會FC到。你可以揀信或者唔信，但未FC最好就唔好傳所以就無消息

點會有資料
要睇下係咪有受害人出黎講

pish

有冇人知道相關情況
朋友又好 朋友既朋友都好

呢樣冇得呃, 下體會受傷, 有做過冇得走.

有冇人知道女手足相關情況
朋友又好 朋友既朋友都好

得個傳字 又無醫護出聲

就係咁先頭痛

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

PiSH

push, 想到呢件事同其他手足俾差佬拉左之後打， 個心好唔開心

唔想件事係真
但係如果係真嘅話就一定要討回公道
司法懲處唔到嘅嘢
就私法處理